有無手足覺得陳雲係中共派黎打擊我地本土派既鬼

短短一年時間陳雲已經將本土派後生仔偶像毓民拉落馬，好多人唔投毓民係因為陳雲個永續基本法
之後再用一年時間解散本土派最大最團結勢力熱普，令到兩邊再無合作餘地，再不停撥火令到熱/普忙於罵戰無時間進行本土工作，最後要決定退出社運寫揮春

駁唔到

個陣已經講選舉用返 本土，民主，反共應該仲多人明。

唔明點解用永續基本法去做slogan.

但個陣黃洋達係總指揮，毓民亦只係想推佢入去，自己多次都講唔想選但為左個運動先企出黎選多次，最後選唔到，亦都係毓民企出黎話重政多年豎敵太多搞到今次選舉慘敗，我只係感覺一路毓民都係做發言個位，令到依家佢比好多人抽秤，係好唔公平。其他人好似冇責任咁樣，之後一路叫人算數唔好再懷憂喪志要做實事，係熱城不停攻擊異見者，最後連毓民都搞埋。

陳雲係好野既，有本事搞到情同父子關係既雙黃今時今日咁樣

我地以為佢痴線，其實佢先係大大大佬

比人叫得痴線既，多數本身係仆街黎

唔好玩啦, 毓民唔想選點解佢唔排名單第二? 佢自己以為贏撚硬所以輕敵, 你唔好講撚到毓民大人大義啦, 傻閪, 你估毓民真係免費做政客咩, 佢收份人工但立法會出席率係最低幾個黎架! 條仆街得把口, 之前又話去幫bomberman, 結果呢?

屌你老味又係你

咁出席率高如葉國謙，胡志偉，梁耀忠個d又係唔係你杯茶

比你講一講我上網即刻search黃毓民出席率, 又係花生台d result

先唔講佢有眼疾，重要議案單眼都出席，大把泛民都要缺席去流會架啦，個玩法你唔係唔知呀

佢唔去開會但全個youtube都係佢既精彩發言，你搵到第二個多個佢既唔該比我睇下你慘得過佢重質不重量呀

即係返工做行街sales,留係office個d唔係叻，係跑到數個班呀虎哥

仲有立會既投票紀錄，你上個網睇下啦，馮大議案佢都有份架，冇得呃人架

你算吧啦放過你自己放過我啦

如果唔係要搞五區公投全民製憲
洗撚毓民再出黎選咩，陳雲條傻鳩同埋講左成幾年唔會再出黎選嘅鳩達又撚會有個說法比佢兩個出黎選？

回樓主：完全係

數出席率
人哋輸鳩咗啦，你快D去支持而家立會果班垃圾啦

又想屈係係人社狗, 你search "黃毓民出席率" 會出現第一個result係now新聞而唔係花生台囉!

冇呀冇屈你，唉呀唔講呢d啦，

但其實講到尾，我都講唔好理黃洋達同黃毓民邊個岩啦

佢兩個互片最後邊個贏都肯定重傷，食住花生睇戲啦

你地都幾好笑, 選完入左去唔撚出席好似好撚正常咁, 你玩拉布玩流會ok架, 你開會屌完班狗官再離席都ok架, 不過連會都唔開係唔係有問題呀屌你老母!

仲有呀, 我問你地毓民之前水班人去勇武依家人地要坐幾年毓民交代左未!

一早講佢係中央政策組葉國華D𡃁黎，人哋始終如一做土共條針，係你哋D本土派同碌撚吹奏佢，捧佢上神檯，選個陣已經係咁提醒你哋，仲俾你哋鬧五毛，新界仲有二萬幾IQ唔夠80嘅白痴仔投佢。依家咪睇你哋仆街囉！

話你五毛果d分分鐘係熱狗打手

條粉皮冷河都未過，又吹D將本土派道德底線拉底再拉底嘅書同文，你哋班on9當聖經咁拜，又引入共慘黨嘅黨爭文化。結果支持者離開切割，你咪睇下依家剩番D咩人渣囉，有理想都走喇。講真，有你哋班儍仔唔玩，會俾天收架。

我一直都唔反對本士意思，只反對將自己嘅道德拉到底一底，結果同D蝗同一level。